有冇人拍左拖先發覺 其實毒撚一個更開心

如題

我，但都發現無咁開心都總好過一個毒撚自己開心

我